其實韓國人同日本人唔驚失民意咩

依幾年日韓關係就交惡 兩國國民都互相抵制對家嘅商品 例如話韓國人唔會買任何日本米 日本人寧願餓死都唔會買韓國杯麵 然後佢地仲會影買對家產品嘅自己友上網公審 大家都知日本韓國嘅網路欺凌好嚴重 成日搞到自殺 咁佢地唔驚影大頭嘅行為失民意咩 話曬大家都係自己友無必要去到咁盡 商品依啲小兒科嘢 抵制都未必有用 再加上買嘢係自由選擇 批鬥人就好唔民主 好中國feel

有無ching解釋下點解佢地仲做埋D咁極端嘅嘢 然後民意幾時逆轉

推 想知

推

會失民意架依家文革咩仲有咁多傻閪冇香港民族性 都唔知係咪要光復香港

好恐怖 日本韓國文革緊

韓國直頭影低邊個行入無印uniqlo
全部放上網公審
on9仔/五毛: 連衛兵學中共搞批鬥
笑而不語

我就係要批鬥
唔係香港人唔該死番出香港

我一個屌撚哂班大陸喱老母

真 無心融入香港嘅唔該死開

因為韓國 日本冇
-o-o

太多啦太多啦 俾佢買 失民意

人地本土產業一條龍點比
極端啲講，啲黃鋪都係用東江水嚟煮嘢係咪都唔食得？逐步逐步嚟唔好將條道德線set 到高過喜瑪拉雅山先可以吸納更多嘅人加入

日本人有得係韓國投票選總統既話應該驚

真 首先set喺一個月食一次黃店 之後半個月一次 之後一個禮拜一次 慢慢上 期望可以一年set高一次
屌講完都想笑

唔撚好食吉野家都吹到唔好用東江水咁高standard

講到好似無得食吉野家會死咁

所以咪話拉到最極端都係要為咗擺脫支那嘅產業相關，但現實係呢一刻係未有能力做到。
上面邊有提過吉野家 如果係杯葛吉野家嘅我所見係好成功喎，依家連繁忙時間都坐唔滿人，夜晚可以得兩三檯。比著以前呢啲時間晚市已經爆曬咁打邊爐。
真係難搞嘅得麥當勞同党鐵啫

麥當勞有幾難 黨鐵體諒 所以咪無人影搭黨鐵

做乜鳩 自己拉去極端之後話人門檻高

左膠話：會失民意架